我今年16歲 男仔 有個姐姐話養我 叫我做佢sp

但我係基督徒

又一件基佬

請善用起底功能

你上得黎講 都係想問我地解決方法
啫係你信仰唔夠強烈
返去抄多100次聖經先啦